嘉倩BB同奶共印度佬有無做過愛？

有

無

btw目測32B

有又點無又點？

佢巴基斯坦人 唔係印度人

佢著啲衫好多件都幾靚

咖哩味道上有少少分別

不過用兩分鐘英文抽政治水仲要官媒口吻好嘔心

好似拍av後的合照

Between, 嘉倩好正

條女呢個look勁撚正
痴撚線架

姣底樣

超厚粉大陸雞咁款又冇身材
巴打你用開屎眼睇野

人哋印度佬英文叻你9條街

不如你返去打開巴基斯坦歷史睇睇有冇分別
wiki都得架

係tvb返工 都係有乜政治傾向 心照啦

美國咖哩香港匪語

聽個名都個係大陸人

有b

點解話個印度佬奶共？

佢做過咩野

肯定好淫

黑色/深紫色奶罩邊

聽個名都知係支那人

下好柒喎

同問，我睇佢做訪問都好中肯

印度人最多咩新聞? 自己諗

有睇佢專欄 周不時暗串大陸架喎

b 罩咋ching

成日南早寫維穩文屌人抗爭

英文節目又抽水

.....失去認同 肢離破碎
艱難地步入2017年，褚簡寧覺得香港已淪為失去認同、肢離破碎的城市。港人抱怨社會兩極化、住屋負擔不起、青年人理想破滅、內地干預、失去競爭力，怨盡一切，就是不怨自己有問題。

歸根究柢，褚簡寧相信所有錯誤源於根深蒂固的追求「真民主」想法。他分析指，港人自欺欺人地認為「高度自治」等同「自決」，以為北京不會介入任何選舉，亦自欺欺人地覺得所謂的「真民主」會保護我們，以為可以擺脫內地的影響。

想知tvb新聞主播有冇3，5雞一個月？

唔怪得成日有人走

蝻亞五毛豬鹼陵都唔識

These people, including Occupy protester Ken Tsang Kin-chiu, tarnish Hong Kong’s image with baseless claims that the beating of Tsang by seven policemen was the tip of an iceberg that only came to light because the media filmed it.

曲？

金盈大陸雞

得A cup咋 女人既bar好多都有push up 功能

叫佢企開啲啦 屌佢老母
利伸 支持民主派

好似樣

不了。

中肯咪奶共law

大波寧先正

陳嘉倩
梁凱寧
藍可盈
羅鈺文

tvb 4大靚女主播

之後到陳嘉欣 黃曉盈 樂文捷 金盈

藍可盈 靚
駱文捷 可愛得意
捷捷

方健儀當年有5雞一個月

揸過未先

屌依家佢好撚煩

A

各位巴打絲打，是咁的

April lok

佢係咪係youtube教英文個個？正職係咩

藍可盈而家越睇越正

姣㡳北姑

抛頭露面得個2雞? btw kasin bb好正

伍家謙2014年醉駕上庭話自己3.5萬人工，上庭後半年左右唔做。
當時小飛俠報tvbn，底薪$10K，嗰時630每日出鏡費$800，如果平日報630就無20K咁少。

$10k底咁低

小飛俠入行嗰時係2003年，今時今日傳媒請FG都係差唔多價。
記協上年有個調查訪問400人，15K以下有32%，13%有20－25K，16%三萬以上。年資2年以下有1/4，2－4年有46%，10－20年有21%。

唔理佢咩政治傾向
我都幾鐘意睇佢啲專欄同節目
仲會買佢啲書睇
因為真係學到好多英文

癡撚線

你個名

好靚

條女波細 乘騎對波都難有上下搖動